笑話

好尷尬

你作架？

做乜撚野？

李力持.jpg

條條大路通羅馬？

紅字為笑點